夾公仔 平或抵既地方?

香港地 有無邊度?
想練!

上淘寶買部機
200人仔左右

香港無
sorry